可唔可以將琴晚全部野推多次俾國際睇？

1. 可唔可以將警察落閘
2.仲有個個話睇唔到時間個位黑社會呀sir
3.琴晚上環既事
4.特首仍然無出黎回應過任何野 就算琴晚元朗既野
再推多次俾國際睇？

如果有眾籌我都願意。